美股認真討論區CCXL

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

公定字
驚就唔好玩

CCIXL呢？

留名

冇嘢，睇錯

DIS 夾到仆街 大戶真係冇性

點解到今日仲有人put amd垃圾極都好過啲zm,gsx，係覺得有其他公司識整cpu定係intel夠amd打

Oxy升到25比我走ok?

星期一就犯錯

連登破產套餐差aal未夾

7.95撈左CCL見佢今日公佈業績驚仆街8.5走曬

拎黎hedge 有咩問題

逢高加PUT 堅持信念 淡友終有一天獲勝

賺少左都ok既 最緊要自己放心 唔好高追

大戶睇住個list黎轟

25

Price in左 無預期咁差 爆升

本來唔驚但係俾腩仔燈到我驚

其實點解大家咁睇重OXY?
CNQ同CVE唔係仲易抄咩?

Oxy 盤前入手定開市後先入手好

俾佢撚左兩個禮拜
佢不如drop to zero算啦

開市後

CCL已經無人理財報
因為現價太低 純粹係驚佢會唔會破產

真正高風險高回報

見到出面HSBC單野，佢ADR有冇影響？美國告得入應該要賠好多

唔會而家破產 仲有好多cash係手
$8入好難蝕 仲要佢$8供股 空軍都唔沽佢喇

Ib 寄過黎啲insider transaction全部都係幾十萬股幾十萬股咁入
真係個個buy the dip，recession cancelled

澳洲政府準備告佢都仲有得升先好嘢

又升到傻左

仲想多一棍

猶豫就會敗北，但小心個莊夾爆空池

一陣財報宣佈破產

屌佢成日洗黑錢都陪咗唔少啦 唔爭在陪埋今次

今日係咁升

最少有張風險 後知後覺冇做sp諗緊好唔好追張9蚊

有限

油除左話delay開會
其實都跌無可跌啦
除非油皇哂冷一野泵哂出黎既姐
呢一下插應該係好機會加注？

SQQQ係咪真係特價

呢一下就係懷疑人生啦

等天收

ZM 未開市都跌左咁多

今晚沽佢好定轉玩gsx

GSX個莊嚴陣以待
但盤前唔玩野 佢開盤就好難控制到

政府出糧唔怕

大户 你夠薑幾日dis夾到去110呀笨

估值又過高，佢食得晒空軍d貨先講

講真 無咩可能告得入 如果真係call egm 就做實事 迫佢拆亞太business 出來上市 正式分家
亞太賺得多 但分得少 真係好慘

$20先會放 無人可以阻止到空軍

買SQQQ put等收錢

唔好咁 呢到好多人put左

大陸仔如常表現盤前接火炬

逢高加put

哩個其實已經消化咗

CODX大手掃貨 掃上20蚊 屌你

PRICED IN

加油

SHORT PUT左

嫌錢多

sp 老鼠正一連登叛徒

期待

11蚊short左少少
個位諗返唔係幾好
衰沖動

CLS 咁既死局都夠膽死扮千升
WALL STREET搵傻散接貨既最後盛宴?

唔會掛 岩岩先有新股

未係最後既 得閒都要開下餐

都是PUT姐 唔好計較咁多

On9高層

沽左？

好可疑
死人越多升得快

zm真係反向etf黎

校長唔好鳩吹呀

我地賣白粉既係唔會食白粉

Get唔到

邊隻

求大陸撚買番zm上去

做生意姐 講供求
有人買咪有人賣囉

返工靠鳩吹
自己錢梗係唔會

OXY撚狗開始

隔離po
01所以連結不了
但就笑死

【滙控失息】小股東畢生積蓄買滙控收息：𠵱家係推我哋去埋葬

社會新聞

撰文：歐陽德浩
2020-04-06 17:09
最後更新日期：2020-04-06 17:09

COVID-19新型冠狀病毒肺炎疫情持續，滙控早前宣布取消派發原定今年於四月中所派發的第四次股息。滙豐小股東權益大聯盟聯同順裕資產管理有限公司，於今日（6日）召集匯豐控股的小股東，召開特別股東大會，促撤回滙控撤回取消派息決定，轉為以股代息。有小股東指畢生積蓄購買滙控，原打算靠每年收取10萬元股息退休，現在無息收陷入兩難局面，亦有小股東靠每年3萬元股息幫補支付保險費用。

滙控管理層早前宣稱派息政策維持不變，維持每股0.51美元，後來因應英倫銀行透過審慎監管局發出的書面要求，取消派發原定於今年四月中所派發的第四次股息（每股0.21美元），並表明今年內不會派息，致香港眾多小股東的不滿。

畢生積蓄購買滙控

58歲已退休的李女士直呼「滙控好卑鄙」，她指投放了多年來的積蓄及退休金，共購買了5萬股以上、平均價約60多元的滙控。她本打算與丈夫每年收10多萬（每月約2萬）的股息，以幫補退休後的生活，沒想到滙控言而無信取消派息，更比喻「我借咗佢錢，話冇嘢做唔還息，咁得唔得？」

59歲半退休及未婚的黃女士指，自己一把年紀單身寡女，僅靠股息生活。（余俊亮攝）
58歲已退休的李女士指，打算與丈夫每年收10多萬（每月約2萬）的股息，以幫補退休後的生活。（余俊亮攝）
她認為已身處兩難的局面，若賣掉持有的股份將虧損40%，維持現狀則需「食老本」應付日常開支，並指子女有自己的生活，不希望成為負擔，「仔女係咪揹埋我哋每個月兩萬蚊？香港有好多我哋呢種人，而家係推晒落去個坑埋葬！」

單身婦靠股息交保險

59歲半退休及未婚的黃女士透露，分別於去年底及今年共購入2萬股，本來等待3萬多元的股息，支付每年5萬元的保險供款，更指自己一把年紀單身寡女，僅靠股息生活。因此在得知取消派息後，感到晴天霹靂，直斥滙控「唔好叫Hong Kong Bank啦，不如叫UK Bank啦！」

ZM好危，小心
隨時過兩日又比人爆料
似係比人捕住打

而家直頭好似蘋果擠牙膏咁款

JPM，WFC

兒登好多C朗星期五晚同尋日係咁叫人平OXY 會點到11。

個批宜家有話叫人追

DLLM

今日教協都補刀
我睇過兩日就會爆間野明知送中好耐

真係唔通發死人財
定係有一班大戶覺得已經係底?

點解冇熊軍博士 末日撚出黎同佢地講
實體經濟收皮, 生產全死呢D恐怖野比班傻撚知
600幾萬人失業仲唔係喪鐘
成班硬好真係搞笑
繼續睇位加PUT先

藍屍唔相國家買建行，買匯豐，咪on撚9

成班廢老上哂岸以為可以日日飲茶R腳
點知股又輸, 息又冇
真係笑到GAP GAP聲

英國百貨連鎖公司Debenhams瀕臨破產；
據英國天空電視台Skynews報道，受疫情影響，英國著名百貨連鎖公司德本漢姆（Debenhams）已接受行政托管，正面臨破產。該百貨集團有242年歷史，在英國有142家連鎖店，公司破產將影響約22000名員工

渣HSBC 個批係咪腦殘？

除非除完爭沽咗貨個批，想要返d息。

唔係嘅話，聯盟去告，但自己又揸住。

咪自己告自己

UK FIRST BLOOD

差d以為道指用殯儀股計出黎
大戶食埋無限QE水
升到頂就沽貨無成本
加PUT

她指投放了多年來的積蓄及退休金，共購買了5萬股以上、平均價約60多元的滙控。

退左休仲all in

人地係央行指示
告條撚咩, 大得過政府話事
浪費D錢去打官司想蝕多多呀

John Lewis好行過呢間

第一滴血
唔怪得叫停派息

我會建議做實事 迫佢去spin off

唔敢估頂, 惟有一升就加PUT

真心on9 央行指司，法庭都會受理打。

但自己卻係股東。

腦殘抵輸錢

買邊邊都係佢輸

spin off 好好多

香港個部份當恒生咁買

各位師兄會加邊隻put

香港個部分 直接持有恆生 dividend secured

所以話成班地底泥買匯豐

disneyland

咁就好吸引

hsbc

跌左球幾野，仲要息都無,係慘d既

Oxy今日開似會跌 好似星期五咁

但係我都俾個市左一巴右一巴
個倉唔好得過40蚊追5仔個啲好多

Apt點睇？盤前入唔入？

留意下台灣同大陸人呢兩日放假。

出去玩幾鬼多人。

現代人唔同以前。

消費已成習慣。

呢批消費地積咗好耐。

渣住WMT同MSFT
keep住慢慢升
唔知點繼續入好

美帝日日爆到亡國咁，最少睇30 大手掃

Ccl 入少少
睇下上唔上到10蚊先

宜家個個都等下星期一， 你估會唔會再落12 樓下

見到呢d垃圾就好想笑 以為賺硬

都係冇咩人行，上年去英國個陣行過，有D似Macy同Sogo嘅定位。

反而ASDA WALMART 人山人海

根本好似末日西片咁
而家都幾十萬人中左
醫得番好根本美帝都元氣大傷
想炒recover應該有撚排

5號仔年年跌都有人買

咁大個仔未見過大貓有淨流出

40蚊追5 仔下星期可能有錢賺走佬呢

左一巴右一巴係想做C朗

我都一樣做法
6 7 月開始數錢
BJ入院一定好大件事

知錯了 太急

陰謀講講 平保係第二大股東 可能故意唔派息 唔益中資
夾平保沽貨

月底開始入平put 守門口先

逢高加SPY PUT

ASDA個d超市類別唔好再講
d野平到一個點

codx班大陸仔開始掃貨

直頭入put做先鋒

Gxs重上34

CY條 on9賤種係咪渣咗好多HSBC

睇怕都係
講埋d大逆不道既野

幫呀爺姐佢

油插返

今日插返落去
過幾日開會前9up幾句又升返

特價

Codx cls

因為有C朗叫人盤前追。

開完會咪又話過程好良好 之後過幾日又話唔係幾岩

見到d C朗咁操作，跟佢地多多錢都唔夠蝕

free oil?

乜都升，得油跌，屌

News

油最好番到20蚊
又可以入貨

淨係買左油 屌

買uso call換倉會唔會影響premium 價錢

me too

震散

本多終勝

大家咁話彈兩野虛火嚇我唔到

日落帝國表示 ： 吹咩

zm gsx put配少量amd put做hedge

道期咩事呀？
將會死幾十萬人都升？

買到9月 睇佢托幾耐

17:48 【克里姆林宫：普京当前没有计划与沙特和特朗普进行交流】格隆汇4月6日丨克里姆林宫：总统普京当前没有计划与沙特和美国总统特朗普进行交流。但有必要的话能快速进行安排。（格隆汇 App）

put zm 就好似call spy咁

勁共台播有人要告大貓

正

油價仲反彈

告到佢執粒到時真攬炒

話佢係賊
笑死我

等睇美帝同沙特聯合做低沙俄

食過入面D野，果然係唔會餓死你，但唔會係你想食嘅野。

又吹美帝tariff, NY 油升

wa. 好彩星期五半夜3點幾醒咗， 順手幫隻hold jor個幾星期既sqqq cut loss.唔係又輸爆

到底咩事 咁都仲有得升 定大戶想呃散戶 一開市升一陣就推返落去

笑咗 派息唔係必然，佢地今日都唔明。

係必然仲要息率只升不跌，就唔會股價跌到咁比佢地入。

傻西黎。

等睇買QQ個班行同一條路

會，轉下月即輸3蚊一桶

遲下會要求立法會議員一齊開記招
要求大貓股價只升不跌

全球放水，水浸再上心口緊係升啦

中國大使館吹緊風...

睇唔透

真心膠

咁淨玩換倉前後咪無事

頭先隻大媽好笑
大叫比返錢佢

平同質素成正比

認真，我覺得英國幾負責任呢方面。

宜家英國租客集體唔交租。

我都覺得合理，大佬疫情咁樣，政府都係強行停工人人有責，無理由仲有租收。

宜家差公務員要減薪

痴撚線 我今日係有追但我唔會拉人落水囉
我認我個日係有叫全倉位巴打減鎊

咪交流左囉 仲計劃交流乜柒姐

買股票唔輸得錢 仲要告人 告得入唔洗美國取消香港獨立關稅 因為唔會再有人黎ipo等死
咁都唔撚明

USO個價都會趺?

人地話等住D錢救命架

英國未雨綢繆
一定睇到d野
公務員減薪會令市場都跟住減
進一步整死消費

咩價入 22都唔走

校長既comment係
等錢救命就唔好買股票

救命錢擺入證券戶口咩玩法

又係呢d膠論，導致香港公務員越黎越高薪同廢

Codx係咪有空軍

25蚊溝到變23個6。

10.75

香港班匯豐苦主真係堅 唔派息會行動升級咁話
一定要息好心定存啦 有無諗過點解hsbc高息過定存咁多
風險回報永遠正比架

驚就平倉啦

我跟公務員出糧
所以叫唔好減
不過認真講，市場薪金係過低
僱主太刻薄
公務員就應該減人不減薪

還好啦 細注

肯定果位係藍絲
個腦咁殘
要息就short put啦
每個月收皮幾野

有無人玩左美股之後多左3點幾會醒一醒

唔係因為除淨之後唔派息，所以班廢老先嘈咩

tsla 十分鐘回13蚊

home office
會一路玩一路做下公司野

又插水

凌晨開工OT?

股民對疫情嘅恐慌已經消化完?

今晚係淡友末日

如果美國收油關稅
全國用貴油
一定通漲
但加唔到息
變滯漲
步入recession

淡淡帽事嘅

今日全線咩都升

彈出彈入完未

我接止蝕盤

股市係大戶既遊戲 總之都係升

而家做淡put好貴 覺得唔係好值博 Sc冇貨又唔係好敢

Zoom搞咩呀...

升到懷疑人生，
放水真係可以完美打敗實體經濟？

朝早會訓返晏，留返夜晚先做，定時定候交功課就得

油又抽升左一野
又話俄佬唔交流 係唔係撚鳩我地

我都唔敢sc
做spread買put會平少少
但止左賺

油

咁都唔跟升

但我唔會放
平啲再溝
個大環境咁樣如果都可以長升到7月，要輸哂嘅話都只可以話時也命也

俾返啲錢我呀 唔玩啦

American time-zoned workstyle 高招

你會買咩價近又貴 遠又好似唔會到價俾人磨

期而家做緊三頂
落返嚟嘅話做
head and shoulder pattern

之後
大插

利申：除非三頂突破

佢無交流 佢d馬仔交流
又贏

留學時去過Asda Milton Keynes 全英國最大supermarket，真的好大

快啲碌返落 80蚊

下？佢地講緊除淨左唔派息wo
咁樣匯豐冇問題？

假突破

買遠啦
低價磨極都係咁低

油跌多D
D ON9硬好股市先會一齊暴DROP

除淨只不過係截數咁解
事實證明只後唔派息係冇違反法例

只係違反道德同人情

不過hsbc 都係回復加息周期先考慮啦

三頂即係?
好似係淡友喜訊咁

淡友帽事嘅
做一陣雞啫

有無師兄今晚會沽航空股？

我d救命錢黎
見到廢老咁慘好開心

除左oxy

繼續加料煲湯

spy put 7月有冇得諗

睇唔穿賀巴係好定淡友

淡友呢刻要嘅係信念

我果堆估佢6 7 月爆
但唔知SPY會唔會

美股嘅估值都唔合理，點樣升法唔對路

有航空股陪

唔知開市仲有冇得繼續升

買5仔不如買spce,5年後睇下邊個高啲

準備沽OXY

大家早安

似三角形喎

今日終於有機會脫離ib資產永遠保持唔到30k以上多過一日嘅詛咒喇

忍唔住啦

你啲zm走哂未

月供神話會唔會破滅

mrna猶豫就買敗北

我IB開左幾日都未得轉帳入去唔知點解彈番轉頭
唔想再支牛

淡友仲咁多ff

走左未

依家搞到買oxy 好似變左賭油價升跌咁

冇上車

SQQQ 又減價了

有冇跟足指示，應該唔難㗎

拎左黎沽uso
沽少左mrna

told you

未 逃生門都關埋

多FF保持心境年輕

ZM隨時爆

我計過，如果大跌市之前分別short 價值1萬嘅tqqq同sqqq，琴日累積回報係大約3000蚊

用hsbc過hkd15分鐘到帳

唉，貪果幾豪子入唔到

Me2，其實我覺得係背後有人對數confirm咗先加錢俾你，非辦公時間（假期）試過等3日先入俾我

CLS

美國REITS大家點睇 eg: REG

我驚你沽左今晚訓唔著

所以收款人信息果啲一定寫齊，佢先對得快

Free money

想認輸拎返D錢 如果唔係守到100走

codx

幾錢入

codx小心個莊夾爆埋空池

差不多140

巴打諗住咩價位放

唔明mar升乜

波幅市可以咁玩，大浪果陣回報我冇計過

其實夾爆空池係咩意思

Hsbc個system好似假日唔做transfer，會幫你hold住，除左verified payee like IRD/telecom provider果啲

趁早走貨安全
寧願放左入返張call

你老母上星期五震走左

如果真係咁諗加真係成事
佢破產我都買

原來係hsbc食屎
本地唔係轉哂用轉數快㗎喇咩

接晒d沽空池d貨，再拉升
逼班空軍投降

最緊要寫返for benefit of UXXXXXXX / (your name),佢就通常認到

多謝提醒
小注入

VIX跌到40幾 + 淡友陸續投降 +大友出口術話轉好倉
雞棚已經搭好了

Firstrade pre market 想買賣野
有無野要另外禁 同時有無咩分別

考驗信念既時間又到

我試過唔去網頁版㩒轉帳，直接連上面個no. transfer 俾之前個account佢照收

星期五到下星期一都無市 點搞

依d垃圾沽空就唔洗驚，90萬空池貨，狗莊有無3千萬鎂夾空軍

自己起個模擬交易所自己玩
Ig黑期

要5:00PT先買賣得

夾上去咪有平put 都唔明平put仲咩。。。。

開倉時唔知自己仲咩。

宜家d人真係

有難講

跟誰學

信念有都無用，空池無貨無得加沽，短炒變長渣

Dis嘅put坐到冇晒信念
諗緊止蝕走咗佢好冇

學Enron

之前呢到去到19000 個個就話求個市夾返上去比佢地開平put，DLLM宜家夾個少少係到on99咁

Aim又想爆？

19000夾到上21000

22000都黎緊喇仲係唔買
等38000先買啦

但係如果short position 平倉唔係應該返返空池架咩
咁個莊又long 又short? Sorry 有少少唔明

不過長極有限 最多一個星期收皮
落返8-9

蝕幾多，幾時到期

殺上殺落好其咩，佢8蚊貨底

打仗果時鋁用嚟造咩，汽水罐

molamola zm加唔到put就要睇住現有既double lah

飛機

直shrot囉

唔係用鈦嘅咩

當愈黎愈多公司學校轉返用TEAMS 既時候佢就收得皮

無諗過張option可以應該唔見左50-70%

美運來了

軍*

我堆妖股好唔好玩 快過oxy

非超音速飛機都係鋁合金

5點先可以買賣？
大
有無野要改唔知點解賣唔到

唔put LK啦
整張遠期call算 搏個希望算

等oxy妹完先入

下年再嚟過

空軍一號

DB今晚點睇，沽得過？

真 忘巴keep住

買rtx好定ppa好

6月19到期
其實我係賺返啲嘅
我本來蝕緊差唔多70%而家上返去39%
但係俾佢咁樣撚嚟撚去，撚到冇晒信念

bull trap定bear trap

見到咁多大陸仔開始係codx到9up

好好玩熊市救星

一開市IV會得番幾多?

基建今日有得升

除左妖股，隻隻都升啦

岩岩再試左一次
影身分証果到洗唔洗再加個人簽名
我見佢處理左幾日都未得

咁快開車
仲要GAP 上
又眼望望

猶豫就會敗北

應該係佢home office hea做緊

好似都係升得一兩日做張covered call收吓息先未返家鄉

LMT突然升左12蚊

好想沽3000股 gsx

唔猶豫就7%

注意返倉位同止蝕有信心咪去 我等穿34都沽沽佢

有冇手足沽codx

VIR黎料

ZM 快直插90蚊
LP手足可以上水了

一層一層咁趺

希望可以收成

空軍又準備

呢一刻冇信念根本做唔到淡友

一層一層樓咁收?
利申:無put

而家就算5仔急插
係唔係都反映唔到響HSI果度?

正股gogogo

淡友要記住你既對手既FED
You are against the Evil
任重道遠

60 80 100 strike

睇落去好多淡友已經坐立不安

ZM 血肉長城

到佢哋平哂倉轉頭牛軍嘅時候

619 有排未到，70%都坐到，要信自己

沽佢老母！

今日ZM 應該直插冇水花 PM都可以趺到落115

突然覺得gsx 唔似lk
冇乜支出
好似沽唔過

Impossible

俾番zm我沽呀

呢個時間大把位夾

開PUT囉

有冇諗過你而家轉身落到100你就返到家鄉

金價又升返去1670水平

走左就唔好諗la
左一巴右一巴 就hihi

今日落到100我退出連登一星期

Rtx 爆升！

軍工 gogogo

或者係聽日呢

孖展戶口個purchasing power又大咗

點樣留住zm呢隻令我發達嘅回憶好呢
買張put做牆紙又會到期
長期沽空1股好唔好呢

IHG
無買到

淡友著定尿布都得
今個星期實爆升

13頭啦

買1股？

加碼 Good Friday前落到90我退出一個月

Johnson & Johnson 三四個星期有疫苖

金 股 日元 全線上升

唔得，要紀念我係買put同沽空賺返嚟

D妖股一齊儲氣想點

望多眼個沽空池就快冇

econ 仲要shutdown多成年

唔好ALL IN 係淡友原則
永遠都要留多幾手子彈準備
識逢高加沽

今晚究竟tvix跌幅大啲定zm跌幅大啲

過左臨床先講啦 3-4week

ZM夾好姐 儲夠貨升硬

大蕭條玩2年

好友咪一樣
係咪都allin同六十歲買匯豐有咩分別

可能佢都係硬好,入左好多貨呢

猶豫就會敗北，猶豫左

有名你叫果D係傻散

我都係其中一個不過我唔係ALL IN5仔等息咁

mgm都升左11% ...

今朝一開pm直short都賺10蚊

+1

mrna zm跟誰學 簡直是free money

巴打到底有幾多股 止蝕算啦

ZM 120平咗一部份 Dum春

zm唔敢再掂

幾百股

巴打信念唔夠 賺就一定要賺盡
冇雙位數唔走

諗緊今晚加唔加spy put定再睇定多兩日。巴打有冇咩睇法

J&J political influence & current situation
Cdc 會 expedite 個 process 啦

點樣顯示 BOLL
搵唔到

今晚夾上120比逃生門佢

我四點117追左 之後夾上122 要反省下點解追
今次係我好彩 唔係嘅話夾上就on9

唉搵到
SOR

Tsla會唔會升得太少
得果4%當我乞衣

無150都唔走

官司贏>股價下跌自己又係股東>輸
官司輸>拎唔返d 息，股價仲要比壞消息拖累>輸

As a reference only as all news are
不過可以睇吓佢CV
我會覺得參考價值高過所羅門王 kyle bass etc.

祝你好運

比較想知IB有冇得咁

咁你可以sc150賺返啲本

今日3兄弟得返跟誰學
猶豫又會敗北

何必同錢鬥氣 大陸野鬼唔望佢爆 應該short佢開心至係

好似冇人short

ZM 已經112 巴打真係可以退出連登一日

升到咁
唔識玩

開SP 100蚊 我唔信你地夾死我

有冇支那股反向etf
今晚用zm賺返嚟個啲put鳩佢

一齊開

今晚戰場係ZM

收市唔會低過100啦

Zm係咪另類版sqqq 升市跌 跌市升

諗唔到點佈處，坐緊貨

開市買TQQQ算了

遲左啦，依家沽有鳩肉食

準備101 見

OK 你開邊一個period

me too
轉資產收入資料 等勁耐都未轉到

我係話你可sc sp一齊開

我ZM張PUT160 高位就PUT佢老母 中間縮IV蝕足60%
趺到落130先見綠色
今獲仲唔係守得雲開見月明 淡友最緊要係信悠
逢高加PUT 縮IV加左2張

有冇二手飯食

上左幾次7% 仲想點

RTX 50蚊樓下入定少少看門口先
唔理個市跌唔跌了

i mean SC/SP

一樣，賣咗張call put就係short

ticker 揀RTX 一定係想吸引後生仔買

按金點計？？

目標2080

今次俾我貪心d
之前張put輸到仆街

間間唔同，ib預覽可以睇扣幾多

我估係so，short open

今日係大奇蹟日
dow Jones 25000不是夢

使唔使跟廢老畢賣航空賣郵輪股

新手買開港股想玩美股,想用富途牛牛買
有d基本野(白痴野)可唔可以係到問

世界末日慨念股
20年一次機會

如果去到50一定call返半倉先

點sort 妖股list架忘巴

Molamola

睇下點 全部8月到期
落80 食100
落60 食80

經濟學家：疫情導致的失業比大衰退時期更糟；
①美國經濟在經歷了10年的增長後，3月份實際上出現了就業崗位減少的情況。由於美國仍在關閉工廠以遏制疫情傳播，就業形勢可能只會變得更加黯淡；
②KPMG LLP首席經濟學家Constance Hunter指出，這些數據令人心碎。尤其令人難過的是，一旦員工與雇主分離，經濟覆蘇就會變得更加困難。我們現在的社會安全網比大蕭條時期要好得多，但現在比我們在大蕭條時期看到的任何情況都要糟糕；
③Constance Hunter指出，我們沒有經歷過形勢如此斷崖式下跌，最近的損失比1929年開始的大蕭條更嚴重。我們預計美國4月至少裁員800萬人，可能接近1200萬人。整個第二季度，美國預計將有2500萬人失業；
④Constance Hunter並不是唯一對經濟的前景感到悲觀的。哈佛大學經濟學家Kenneth Rogoff表示，2008年金融危機是當前這場由新冠疫情引發的衰退的“預演”，經濟學家Justin Wolfers指出，實際失業率在13%左右。聖路易斯聯儲預測疫情將會導致失業率達到32%，而1933年美國失業率只是達到24.9%的峰值

保證金夠嘅話你想點做都得

驚閪我百2個價擺埋今晚

Ino又爆

Sp係接貨喎
接完你變100+幾百

直接沽空唔好咩？

SP 係接貨呀朋友 SC先係放貨
調轉就仆街

富途美股可以盤前/盤後交易

8.5 麻麻地，9.5

見住你地隻隻升，我隻oxy...

個莊7蚊？

條友真係唔識
不如上錢家有道學清楚先啦

冇左既工絕對唔係咁易搵返
Productivity可能可以用高科技強行補返，但係咁多餘出黎既人口到底對社會有咩影響（除左治安差呢啲基本野之外）

錢家有道

咪又係升 收嗲啦 專家

好嘢嚟，唔好睇少個網
詳盡過連登仔post

專家食屎 .JPG

加埋巴打個名

你邊撚到見到隻隻呀
利伸：oxy

錢家其實唔錯，教齊基本概念

option講得好簡單咋WO

星期四SP500上2700俾我put ok

有時連咁簡單啲人都睇唔明你就知咩事

幾時取消經濟學
咩economic cycle
笑撚死人咩

有d野想問一下
1.有無用牛牛玩美股的巴打講一下,平均每個trade包含佣雜費皖係大概幾多美金?富途個網剩係話最低幾錢....

2.富途入面直接用hkd換usd 係咪無咩大問題?可隨意使用?

3.我富途個美股戶口開果陣剩係可以揀"孖展戶口",其實係咪都係字面問題?如果我正常交易正股/etf 係咪唔洗理可以照用?

悟性好嘅輸返一萬幾千咩都明啦 之後就係真係輸錢

連登仔買跌淨係係long put同sqqq

仲有tvix

啲油

咩嚟架？

經濟學：
衰退印錢
增長印錢
保gdp同就業
完

升

1.15$ hkd左右 除非你貫幾千估
2.無咩大問題
3.係

油做咩插水

政治清算班食屎專家
根本無經濟學呢樣野
有printer就夠

Ccl

油又跌

15hkd咪仲平過港股?正股都要50~70蚊,牛熊大概20蚊一次

唔該巴打,而家即刻戶口內試下換少少美金

CCL 不要升那麼快
一陣點入得切

1. 每次操作2.x美金
2. 冇問題，但要留意匯率，so far都算抵屌
3. 未試過，留比其他人答

依家入

首先要知個broker係咩背景

建議你真係去搵個客服問吓 你用落你就會有好多嘢問 喺度問不如直接問佢好過

Zm

郭爾君係我架

codx 既兄弟你地d信念點

盤前入得呀！

19:32 【美国能源部：美国和沙特同意在G20会议继续讨论油市问题】格隆汇4月6日丨美国能源部：美国能源部长与沙特石油大臣周末通电话讨论了全球石油市场，双方同意近期内通过G20会议继续讨论全球能源市场状况。美国告诉沙特，沙特与俄罗斯在石油市场份额上的纷争已经对美国和全球造成重大影响。（格隆汇 App）

彈出彈入

2蚊起 隨意就誇張咗少少始終一買一賣有差價 需要時用都ok嘅
孖展即係你可以借錢囉 控制到唔借唔洗理，買多左多左你本身現金就每日計息，short正股都係要計息

Ccl 9.7想返家鄉

就啦

DB越升越多 有冇人依家put佢

dal 起飛

VIR你放棄啦 你托唔到架啦

正倉個到估唔到隻asml同tsm彈得最快

荷蘭台灣之光唔係浪得虛名

CCL DAL

ccl 上到9蚊都唔知仲入唔入好

垃圾AMD 夠膽就開市開車

俾位走sp

amd無左佢地什麼都不是

估唔到咁都有得飛

請問美股收息果到點計?好似計好重稅?如果用牛牛買到要擺到收息會唔會好大問題?

我會5點起身喊

3點幾起身+1

好耐無訓過覺

行動升級溝貨

個莊上下都壓盤，依個位出貨

11蚊 short咗

美金孖展息率好似4.8%美股股息全部broker一樣稅30%
不如了解吓先落場雖然我都輸錢多但最少我知自己做緊啲咩

D妖股沽空利率高D痴線

Db今日拉咁多嘢

加put

Oxy生性啦
唔好再咩壓低收貨啦

100% /365日 0.27% /日
收益10%up

ok

Approved

Ok

你今日講左3次？

準了

一齊走

隻RTX咁撚平？佢話曬叫美國頭二軍工股

今日買咩都贏!
唔計油

仲有9分鐘 可以喜迎ZM 趺落101

唔信我要離開

係就好

應該係股份數目變咗掛

波陰仲入唔入好？
盤前升返 130

gsx個狗莊盤前唔敢拉，垃圾

之前雷神 1開2.33股

唔好𠱁我開心

好重要所以講3次

之前蠢左, 買ZM輸左成十幾%

大家咁話

條撚準備

let's see

垃圾都買呀婆都知要向下炒

我決定一日講三次 講到佢上25

AMD 同 BA 會唔會升返架?

3點幾會醒一醒+1

唔知我隻zm put iv升幾高呢

唔會，要沽爆amd

之前見佢升緊, 果時未爆咁多醜聞, 個個都用zoom

即刻跌左。。。

受死喇GSX

今晚要淡友含家產

認真咩

4分鐘

油價做咩插水

我用team

今日又做乜鳩升咁多

人地玩妖股長遠一定free fall

唔會咁快玩完

Oxy隻垃圾油升又跌
油跌更跌屌

識貨喎

唔夠錢沽佢老母全倉沽緊zm

120 沽唔到，猶豫已經敗北

公司畀錢姐

咁你又買zm

真係撚狗咁撚

無錢買M$

岩喇 唔好日日吹

1股1股入

大家快平哂OXY ,唔適合大家玩的....

今日係唔係熊硬?

千升和今日

OXY先真正賭命

IMMU 再升再空

ZM 準備坐鑽地機

但係升七百幾點

呢d專家都係食撚屎

支持

中國鑽到美國

夾爆專家

11蚊codx好數錢

Zm 400手沽落去

codx唔洗多謝我，我猶豫無買

VIR CODX MRNA

ZM 先食一注

ZM 110蚊血肉長城

11空咗 200股玩下

Zm 110 700手係度排隊

行行地都升10幾% 玩死淡友

升你老母咩

唉 本身仲預多2注比ZM
咁快開車屌你老尾

哇屌，啲put一野變輸35%
做淡慘過雞啊屌你老母

ZM打穿左11

ZM地心探險記

多謝忘巴 不過我都冇買 仲諗住佢會夾

少d 人登

700手 short

mrna準備數錢

DAL中伏

大家只會記得今日升700幾點,一個月後就算跌7000點尸都唔會記得經濟學群眾都係唔會記得經濟學家既警告

賺個m記走人

ZM 好似好努力咁托緊
算啦 輕鬆一放 落地核啦
支那股

zm 109空

一早講左咪掂 AAL同DAL

on9

Zm 唉 無沽到

咁低先黎空

好彩上星期放晒zm.....

夾死你班低位空ZM

zm直播冇水花

咁升法係咪想逼到淡友跳樓先安樂

我上星期五平左一半put 仲on9

又追侮左TESLA 513望左陣

zm直插冇水花

升係邊

Zm先食一半

肥4

千奇唔好再掂啦大家，會輸身家，咁危險，留比我

收皮啦
我宣布以後無經濟學

一開市全紅…
好恐怖

忘巴 CODX 11蚊出唔出手

呢度你撐住 我走先
10蚊再叫我

我個LIST差唔多全跌

經濟學家要乞食了

50 年後再提你

又上返去

好巴隻CAT 行了..........

未上車......呀我

AMD升到44.45 立即沽曬…
唔玩住睇定先

你個咩list黎

Gsx啲put貴珧仆街

有無人盤前買左sqqq

支牛 Russell 2000 index 個ticker 係咩？

叫左你地

連燈list?
SQQQ
TVIX
OXY

出返一半，40 蚊溝

Uco跌乜柒

我除左係list左隻呃人咖啡拎來食花生
暫時係全紅

XSPA

唔敢買

直頭要滅絕
屌佢老母

我信撚埋晒啲咩經濟週期、泡沫、recession
一部printer搞掂啦

IB 個 server down 到 乜柒都做唔到

全紅先正路

經濟學從來都係乞食之選

值得留意疫情受災股彈唔算多，個市似夾夾仔.....

好友,加倉要睇版塊啊

啱啱入左

CODX 11$又黎過?

次撚次國家救完朝早就唔撚理下午
開市升一波就沽鳩曬算

自己較顏色

揸cat既手足，125到130就好放啦
唔好預升太多

空池無貨就唔好玩

今日夾味濃
唔郁個倉食花生好過

收到 岩岩11.7想上車 見到忘巴都冇上 寧願賺少都廢事蝕

較紅升綠跌

食左一半ZM PUT

夾死ZM 110班人

我一入佢就落返去

OXY 油跌, 點解想倒升, 你叫UCO USO 點好....

ZM 120逃生門就開，要走好走

想問ib係咪無得睇空池？

升900

成日講打落水狗無好下場，猶豫就會敗北

大陸佬又救zm

痴撚線 intel升左成5%

揸uco今次仆街

X 我仲未入夠貨你開咩車

預備開車轟上2620

Oxy有逃生門，驚果d好快d走

ching 你可唔可以靜靜地 比我專心數下錢?

開記者會罵廢老啦，又話唔沽

21978追咗一張期

笑死我

油價火箭向上 睇黎今日2000升不是夢

117.3

oxy會唔會倒升

今日又想玩多次大奇蹟日?

ZM咁托法
叫岩岩109沽位ching點算好

我還未上車阿

升左成200%有多, 正到

咩價

我要買ff7

少少地買 開市走晒 陣間再睇形勢

買升定跌

有無人入 左x

CCL

110 先精彩

似吸乾咗11-12 蚊 區間d 貨了.....

19.3

科技股基本上比國家隊托起曬5%...

好彩走得快，差啲夾死，賺少咗

頭先見想回
-13.x%果陣食左啲lp算
一倍離場

今日加咩put好呢

又係我

zoom又上返118

又印銀紙
可恥

oxy 轉燈

買升 咁啱摸到頂
不過好快唔係頂

入ed

岩岩35都唔上車 莊都無力托喇 今日見20

諗住幾多食

唔知升幾耐

說時遲那時快已經轉左燈

我都未上車

Oxy轉燈 逃生門打開

嚟料

幾錢走，定長坐

走得快

mrna諗住落到33蚊就放
唔搏去到32

擺埋今日，大野都敢抽升咪認輸，又唔係未輸過

大家快d 走

依家怕高追左單日最大升幅

唔敢玩住

13.7 俾我走多一轉

我114溝左貨

拜鳩拜

8000 股少少玩下, 加20 張SP

幾錢均價？ 我21.25 sqqq

走啊～

可能坐一世

118zm唔沽正戇鳩

今日大奇蹟日
S&P頂住係RSI 80個區頂左半個鐘教沽唔到落黎

18張call 可唔可以上8蚊

特價時間完 要千升了........

CCL憑咩？

個班C 朗又會話跌比佢入

110 果段先食

DB憑咩升

沽咁少

唔係妖股都會升

WMT MSFT 日日升
點入貨

好犯規
國家隊瘋狂托

繼續狙擊MA
平呀

Gxs妖到呢 抽上又沽

大注好易出事

岩岩走左 睇下聽日有冇平貨執

千跌

冇事了，千升

咁又係 有d股細注d好過

屌...直升機
後悔左岩岩恐懼空左倉

終於到AMD開車

會食價喎
唔放變灰

萬升

唔知升乜

荷蘭之光已經癲撚左

炒...... 呢d 唔賺錢股票，但係美國基建批單比佢仲唔飛天

明係炒..

見到佢升4%就嚇怕走左佬

星期五入左貨
一開市放哂

今晚可以訓

ZM 120逃生門都開唔到
睇黎要陰跌

metoo

之前睇過篇嘢話4月9號會熊二見底

唔好跌咁快 俾個位黎開put喇

我細注同你談笑風生
全倉就好難講

大牛回調咋 直上三萬

metoo 但係唔夠3分鐘就後悔 睇個勢似想玩大奇蹟日

又話疫情痛苦兩星期，痛苦升市，on9

愈升愈有
2630 gogogo

你個名

呢隻夠優質

MU

隻X走左先黎發功

冇事啦，全球確診人數下跌

又燈 陣間就回

好彩呢排分幾注入咗少少

淡友痛苦兩星期

格隆匯4月6日丨蘋果()跳漲4.15%報251.44美元，最新總市值11007億美元。蘋果首席執行官Tim Cook近日表示，截至目前蘋果已採購超過2000萬個口罩，並按照計劃捐贈給需要幫助的地區。與此同時，蘋果也開始思考後續的援助計劃。據悉，蘋果已經同供應商合作，為醫療工作者設計、生產和供應防護面罩，計劃每週產能將達到100萬個。

d疫苗股繼續火箭

呢期炒疫情見頂有望

Lk點撚樣啊 傻撚

CCL沽力好重
好多$8既人落左船

牛三？癲撚咗

冇走過放係到等佢升 見低就溝，本多終勝

都企得住

Zm個仆街大陸仔 反挾

SCO 升啦升啦 等油價跌

日日都裂口開市.... 好難玩
一入就好似會俾人左一巴右一巴咁...

各路熊軍係咪死曬喇

話左無咁易畀你夾低

LK有無可能跌到1蚊樓下

淡友真係慘撚過做雞

最緊要袋錢先
個瘟疫仲未見終點咁，驚佢過多幾日唔跌咩

nvda

仲係度

莊會開始托價 吸左咁多貨

做個股淡友

到底升乜

今日逢回必call
call爆佢

油價未升番 頁油公司都捱唔到呀

你（夾死）喎

經濟學家：疫情導致的失業淡友比大衰退時期更糟；

杏家產都要升

上返去125再沽

Tsla

牛市來了

Gsx free money get

Oxy逃生門已關

痴線升8%

仲差d

牛撚到想投降想入貨

得架啦頂埋聽日就回 驚西

仲要係免費雞

AMD $43 先止左蝕....

玩VISA真係唔怕死
點跌都唔驚佢執 大市升佢實跟

咪係，好易就破產

牛市來了，淡淡應當悔改

我1隻144
1隻106
一直諗住佢跌就加貨
點知佢係咁升上去

New York City's Department of Education has banned the use of Zoom Video Communications Inc (NASDAQ:ZM) for remote teaching amid security concerns.

What Happened

Due to the privacy and safety issues in the Zoom app, NYC has proposed the use of Microsoft Corporation (NASDAQ:MSFT) Teams for online learning classes for teachers and students, TechCrunch reported. In recent weeks, "Zoombombing" incidents have led to FBI warnings and the need for better user privacy from the New York Attorney General.

The ban would be spread across 1.1 million students in more than 1,800 schools in NYC's five constituencies.

The Teams platform, which is in full agreement with student privacy laws, recorded daily active user count of 44 million users across the world as of March 18, a 37% increase from the prior week.

What's Next

Zoom commented that in order to solve the concerns, it has now put in place a password that would be required to join a meeting with the meeting ID instead of only an invite link, Business Insider reported.

Also, virtual meeting rooms would be directed to add attendees manually by the host to the meeting.

"The DOE also continues to review and monitor developments with Zoom," the department wrote in a memo reported by Chalkbeat, "which may be approved for use at a later date.”

侵侵末日救國

上呀tsla

係貼錢做雞

睇唔撚透
一日大趺完就一日大升

死多啲人就升

又千升

錯 係比錢人地既雞

唔睇app啦

amd都止蝕

升乜鳩呀到底

咁都好d

千升

nvda想升夠10%?

Ino 升咩

連登仔收手啦
唔好再買sqqq

我43 溝佢老尾

497入左貨 諗住今晚蝕少少走 怕佢回落
點知

啊婆都識玩系列

入左tqqq推個手呀

我僅代表所有淡友宣佈投降

屌 我隻SQ未上車呀

邊個叫你同國家作對經濟周期已經唔適用，股市只會升

吹撚漲
仲on9過去拎賭大細
大細都有5050
美股係0

以加入貨係咪太遲

補返10%貨…

體驗吓係咪真係大奇蹟日
唔訓住

黎緊一星期，淡友最痛苦

坐順風車

看來是時候買$ROPE了

跌兩千

呢隻野一個月內來來回回入左幾次

個個禮拜都咁講
其實淡友已經死了

2620

諗住坐到幾多?

除左x 同oxy
我仲收埋左隻square 升到60ok?

會唔會升1500點

X

AAL DAL 無咩升過
CCL 咁高風險都係升10%

再夾一定加LP

等油今日慢慢跌

真係千升 cls

阿嫲都識玩

食緊17%

咁既勢乾脆做下OXY Spread Put...
睇下今日有冇得走

前排入左一路跌成10% 今日返曬黎

原來180NVIDIA已經係跳樓大特價

460入左

好息巴 我$40果陣無上車呀

升定了 今晚可以訓 3點半再起身

我均價53 不過睇好佢前景

Amd nvda兩隻雙膽

等左3日了，拉多小小可以開倉

50

BA無限期停工都係咁升
睇嚟真係愈多壞消息愈升

咁一定既 心理差咁遠

tvix可好

me tsm asml好過紅綠廠
紅廠平一半
綠廠平倉

溝佢老母

，
好巴，我未夠貨

市場一早預左 priced in

仲入唔入 ccl 好

9.3好似企得幾穩

好耐之前揸過一排 太chok走咗

遲左

就嚟 9.5

破到9.6 今日就一定見10

係咪有咩消息我漏咗明明今朝油升緊

一陣走到mrna
先轉沽RCL 如果上到27蚊既話

成班淡友都on9既
貿易戰都唔跌啦
更何況區區肺炎
而家仲有無限Free money
同FED作對姐係同錢作對
如果WW3開打 道指仲倒升10000點啦
大膽推測dow jones月尾28000

唔好啦 我9蚊買完就跌到落8蚊

而家入，聽日開市收double

升得咁高，完全無意欲入

codx數晒錢未，定你地想佢落返8蚊

快D ALL IN
時間唔等人

$9.5 等d人跳曬船先
收10蚊樓上

入左就唔好心急 唔好俾人震一震就走

有冇人會入DAL

其實市場有咩無priced in ?

停工=節流，咁即係好消息啦

沖過涼，希望可以沖淡自己

國家隊

沖唔淡個市

16.7 300股

冇 所以咪係咁升

掃貨!tsla,Visa,MGM

聽到d財演9up 好辛苦
疫情緩和 但完全唔提 停工停產失業

Zoom拓得好勁喎

普京 沙伯王夾逼侵侵 侵侵話會傾得成多bluffing 成份
佢未咁快傾得掂 淨係普京同沙伯王兩個都傾唔掂啦

冇人做野
就唔洗出糧啦
又升

幾時上2720

spy260 龍市

淡友應當悔改

38 call 54走
上星期又入番 長坐

岩岩入左SQQQ, 好緊張

夾撚死

好龍呀 千升。
淡友跌左未？

呢兩日都上唔到就呢個月都唔洗上

rip

做咩咁衝動 我已經坐緊

屌你個臭X

唔睇01 但你可refer to this la

只可以講 談判增加不穩定因素

慢慢等 可能可以炒幾轉

淡友ifc團,快來啦,一起jump

CCL開船了

升市是為了跌市時可以買更多的股票

同澳門賭場唔開一樣
賭場輸少咗錢 升

諗住揸幾耐? 即晚?

22蚊

6.4走左

Rap

真係要jump 做啖慘到

跟誰學個狗莊托唔托架屌

18.9
巴打

由佢照擺 反正少注

生生性性同我傾好油價佢

BBBBBBRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

ZM都用哂生命值硬接
呢隻跌番一半先

咁快1000

入少少SDOW玩下，收市前放
我就唔信你仲有得升

上到幾錢加

啲Call價閪到仆街 股價升咁多仲要玩倒跌

X 好正

未夠貨......

總有幾多啖友兄弟未放棄？

Ccl直線

AMD做咩呀